人體暖水壺

支水係咪會熱得快啲架咁？

乘客可唔可以攞黎飲

M到咁樣會舒服d